聽日升幾多先收貨

起碼800點

重上3萬3

比多一個星期啦

蓋燈

岩

老貓真係好燈

或者跌呢

先微升後跌破27000

劍指280

30點收貨

升破33萬